我有抑鬱 好想自殺

有冇過來人可以幫一幫我
我覺得自己好差
好努力建立自己既事業同人際關係
但都係頂唔順要辭職 而家失業
身邊既朋友愈黎愈少 無一個人值得依靠
彷彿周圍都係謾罵 有把聲不斷同我講
你咁無用 不如快啲死
攤係張床不斷流眼淚流眼流
好似控制唔到成個人咁 我驚自己會崩潰 會做傻事

你需要一個女人

去睇多次世界杯

有咩唔開心係到講下啦

如果無fd試下搵社工傾訴，不過社工唔好亂搵，有社工係pk離

樓主冇事既 放鬆啲個人啦 冇咗份工咪搵過第二份囉

樓主係度講 我地做你樹洞

你起到講la
一係你留低tg, 我加你

認真 睇醫生

人生一時失意姐，its ok to be sad bro

add oil

多謝你，我都希望自己可以快啲企返起身

我上年都試過
好失意好迷網

返返下工
無意識咁上左去啲舊公屋
行左埋個欄河度望落去
好想消失

突然間屋企人打黎
我就打消呢個念頭

tg有嘅 不過唔好啦 係度傾下啦
朋友唔多唔緊要嘅 有1 2個真心就夠
我屋企人都成日話我冇用廢 不過我都聽慣咗

有家人的支持真好

絲打你一定要加油
我都一直好想死 返幾份工都俾人炒
屋企又有野好煩
慢慢冇晒興趣 唔想煲劇又唔想打機
甚至前幾日生日我寫好晒遺書準備個日跳
但突然俾我見到其他國家好靚嘅相
突然之間就覺得 我仲有野係唔捨得 唔死得住

我都係絲 如果你願意 可以搵我傾下計

聽日會更好，有時失去哂，先會有新既得著

樓上唔好同抑鬱嘅人講啲咩明天會更好呢啲